轉打遊擊戰

每日組織去唔同地方
推野出馬路
差佬一到就走人
目標不被捕不受傷

推

遲撚線，呢啲咪叫先見之明囉

cls
咁撚耐之前既post都搵返上黎